荔景站有人影野

個logo係一個紅色圓形
有2部大機係轉車果陣影
有無人知係邊個台影緊野
係咪無人見到